睇完英超四角賽真係好唏噓

如果今日到場嘅利迷可以用今日嘅投入同熱情支持港隊就好喇
睇英超同睇本地波冇抵觸，我唔知道利物浦曼聯代表到你地。 但我淨係知道港隊真係完全代表到我 我想同港隊經歷每一場贏同輸 港隊提醒返我 我係香港人 儘管呢個地方有好多不是 但我都好愛呢個地方
如果你地都愛呢個地方 希望下次港隊嘅比賽會見到你地
黎緊亞洲盃外圍賽香港需要你地呀

好想有一日港隊會好似今次咁要搶飛要早到排隊入場
會有球迷全場企起身為港隊打氣

除咗再對支那之外都幾難

其實港隊真係幾正
樂仔對北泡入波我仲興奮過今次古天奴入波

崇洋球迷：港隊？不了

試過喇
政治波
仲要只限旺角細場
有啲野唔係一時三刻改變到
港隊就因為香港人拎番個身份,而撐港隊
地區足球呢
你睇下百年老會南華
比人搞到自我降班
有足總班友喺到,一日都唔會有好波睇

個刻真係好正 俾左一陣以為會贏到嘅希望

都係亞協杯南華對西亞狗最團結最有氣氛

屌下半場開波唔集中
其餘時間都踢得唔錯

會黎支持

成盒雞喺上面飛落黎

足球可以團結市民，足總搞咁多野都係想你地唔好支持本土波

港超真係好難 淨係成日有隊唔玩 已經搞到球迷好難對港超球隊有歸屬感
但港隊啲波對外對希望真係多啲人入場 始終入場撐嘅理由真係好多

香港人一句垃圾波已經係一個唔睇嘅理由

有生之年仲有冇可能見到南華坐爆大球場

果場波真係畢生難忘

暫時未係香港睇過一場波氣氛係好得過果場

啤酒雞骨乜撚都車晒落去，屌足全場

嗰陣太細個，冇乜印象 好想睇多次
其實宣傳好重要，傑志亞協成績都唔錯，但係就號召唔到咁多人

啤酒都有

利申：坐樓上睇住樓下奶哂野

我係東看台下層，判強哥唔入果陣，俾成杯啤酒係頭頂車落黎

個氣氛已經令人上晒腦

下季亞冠旺角定大球場

印象中羅太開咪叫人唔好掉野

香港大球場